自稱小妹嘅一定係男人？

但明明小妹真係絲嚟，講極都無人信

小妹唔係紅巴

雖然你哋下面有碌鳩
但我都認為你哋係女人㗎
加油

冇圖你話你係林鄭都得啦

究竟係男人先自稱小妹，定自稱小妹先係男人

小妹例外